想請問下邊到有astro a50 gen3買？

最近想入手a50，想請問下咁多位巴打知唔知邊到有得買同價錢係點 見到個價錢貴過又網上邊啲巴打好多

推

Pish
我都想知

前幾日先入左手

巴打係邊到同幾錢

岩岩買左 razer thresher

以前用過，覺得有啲重。而加想試下a50

我再推

10

9

8

7

6

5

4

3

2